多年前已經一早睇穿公務員仆街本性，慘被屈做分化撚

從今次水務處同古蹟辦就知道點解香港人咁撚憎公務員

公務員死全家

見你冇人應咁可憐
覆下你先

減完人工，冇錢幫襯黃店跟住又俾cctoy 屌

公務員d配偶失業 所以要減公務員稅
公務員人工穩定 所以要比錢公務員等佢消費
呢d咁cls嘅point邊個天才諗架

先唔講篇報道真假 訪問緊咩人 你用公務員三個字概括左幾多人？本來唔知 今日肯定你係分化撚

公務員=香港人
幫你改改佢，多年前已經一早睇穿香港人仆街本性

依家係紀律部隊總工會同公務員總工會正式出信俾囤地波用果3個「理據」要求公務員有額外稅務寬減啊 唔撚係有個別公務員私下鳩噏兩句咁簡單啊

有得加人工 我唔信公務員反對

起底發現佢係冷氣軍師

[戰術討論］對峙時

Hi公務員

公務員

公務員不嬲三姓家奴嚟
放工食黃店打卡 第二朝返工繼續幫政權打壓香港人
班冚家鈴 仲好意思嗌減稅加人工

政府鬥藍
製造更多敵人

班狗出嚟想轉移視線啫

隨時呢頭幫手出稿屌柒英美, 講香港無三權分立, 個頭出ig story屌柒政府

你地咪又係幫緊個港共社會運作

利申: 唔係公務員

賺政府錢，洗落黃店到有咩問題
係一個雙贏

咁班狗呢頭殺人強姦, 個頭賺政府錢食黃店係咪都無問題?

可能林奠食黃店就可以原諒佢

佢撚會咩

黃墓猿

我破產，係社會負資產點幫手

佢都on9,俾多1蚊班卜街都唔會消費架啦